有冇巴絲住過安全屋 可唔可以分享一下經歷？

有冇巴打絲打因為某些原因 例如係執法部門線人 臥底 因為生命安全受威脅要住安全屋？
可唔可以講下係安全屋有咩經歷？

朱凱廸好似住過

問下啊佳咪知
佢住咗成年